見到地下有封利是...

是咁的
頭先行行下街 見到地下有封利是
心諗 今鋪發達！！
執起開黎睇下 入面冇錢
就有張女人相 同埋幾條頭髮
個女人幾靚女 頭髮仲有小小茉莉花香
覺得同佢都幾有緣 但又冇留contact
想問各位巴打絲打 知唔知點樣搵到佢？？！

好想識佢牙 -,-

咁筍？！

請問今天咩日子

有無圖

9月1號囉 開學日有咩特別？

好快會再見

老母頂住先ok？@@"

正
農曆十四怨鬼索命
捉巴打去地獄結婚

飲杯

我都覺 feel到好似以前見過

都唔明你講咩

你仆街了
快d搵師父去搞搞 呢d野好撚邪

點左相，今晚上嚟壓你

樓主終於有人要

開定冷氣等
有成晚玩

今晚佢會報夢比你
叫你放番去原位

冥婚問名訂親用

恭喜晒

圖呢

買定袋

仲用袋？！

除左講恭喜都唔知講咩好

唔要我？！

佢今晚會嚟搵你 叫你放返去原位
見到你之後 寧願等下一個

要圖黎做咩？你又有興趣？

小心同鬼結婚

對吾字打攪晒

有咗鬼仔，唔知係唔係帽嘅事

無圖無真相

圖都無張
又話頭髮又盛
邊有人信呀
你估你係司徒八正呀

俾相睇下

圖定老母

連登波台講個信字 洗撚圖咩

今晚仲吾冷手打個熱JJ

60路月娥？？

算唔算年經

都唔明你講咩 識女仔都年經？

好好享受埋今晚

年年都有人好似你咁無啦啦就結左婚

係幸福既感覺！！

咁無圖真係好難
討論

樓豬結婚照

樓豬我早你兩秒左右經過你果個位但無見到地下有利是

起下底先啦

Contact 到又點
女鬼都唔會show你

隻女鬼見到你個樣即刻收翻封利

見唔到聽日日出

可能冇腳喎
未必有得你玩

毒撚新式埋單

執到後掉入功德箱，等佛祖同佢硬碰

樓主 RIP

恭喜樓豬直達地獄

rip

唔通係你擺低？

冇腳點玩成晚

仆埋嘢tim 今晚裸睡都得
記得熄燈 點番幾支香燭培養下情調

冷氣都唔洗開？

又回帶

開冷氣凍呀 驚你感冒

屌，有無聽過路不拾遺？要拎去差館喎！

擔心個女仔比狗輪大米

有冇打過靚J先

係咪見到呢個？

年經

屌你地 呢d咁既膠post都上撚到熱門 用返不推文啦

Rewind

你唔洗搵佢
佢會自己嚟搵你

樓主下世小心啲

喂傻仔 你仆街啦
佢會同你結婚 快啲搵師傅搞搞佢

來世再見

跟住話我唔小心跌咗係咪

點解你可以咁有諗頭

放心 個女仔有特異功能 今晚發夢佢會搵你㗎啦 恭喜樓主

我就一直期待緊有人會出呢啲圖

咁我咪冇得玩-,-

香港人9.6九龍見
搵定多幾張圖比大家share
Facebook Instagram Airdrop 大大力推到所有人都見到
要突破同溫層
一人一post見字開post啦
每人做多一步就好多手足加油 到時見

圖都無張 你話個女人係你老母都得啦

我都執到封咁嘅利是，樓主得閒交換玩吓

要燒咗佢先得

換妻？

細個有個女人係街到叫我收隻襪，仲想格硬塞俾我
嚇到我即刻跑走，返到屋企阿媽話條女一係一係想想搵替身過衰野俾我

七月14搵啲咁嘅嘢搞 你自求多福

畫得幾靚呢對

圖呢？

我諗今晚佢見到你個樣會後悔

明天起身變咗阿伯

喂 講還講...

放定幾個套喺床頭~
今晚應急用

咁佢話冷手呀嘛

快快手攞封利是去車公廟，將佢塞入去捐款箱，等車公同佢鬥過。

夠凍㗎啦 唔洗開

拎去黃大仙度放入香油箱
幫佢地兩個拉埋天窗啦